[NBA]你地由幾時開始覺得LBJ超越左Kobe？

我就由Kobe 09,10果兩年奪冠之前已經覺得LBJ超越左佢
就算佢拎左果兩年冠軍同埋fmvp
感覺都係多得gasol幫佢手
但講實力LBJ一早勁過佢

從來都未超越過

回憶大哥

辣殺樓豬

不得不否認 james 已經超壞左kobe
大家都係造王者 雖然james 冇3連 2連champ
但係講巔峰講全面講破紀錄真係冇野講

btw mj 過多幾年應該會放入上古神獸行列

依個po既主角係回憶大哥

08年

雖然我係LBJ fan，但係我覺得冇必要爭呢樣，始終都係聯盟有幫佢哋上位嘅（我冇否認佢哋實力），佢哋嘅榮譽點都係有水分嘅。

即係同啲集團包裝佢哋旗下嘅明星咁嘅路數，講超越真係冇意義，NBA一定KEEP住會有呢啲“超越”，邊個紅你咪追邊個囉。

02年

5>3

騎士3:1反勝勇士拎冠軍果時

論個人技術kobe完勝Lbj